有邊啲行業一定要靠內地架？

海洋公園

北姑賣淫

內乜9地
叫支那

中港貨車

應該得中聯辦同港澳辦沒中國唔得

1樓1

邊撚度內地

內地?即係黃大仙?

感覺無咩嘢一定靠黃大仙

支那就支那啦 內咩地

內地？
黃大仙？

莎莎

港漂最鍾意入行既保險

支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

黃大仙祠員工？

可以去跳槽去車公廟吧